想讀技術員訓練計劃/學徒訓練計劃

想問如果我dse 炒咗英文但係讀過工程基礎文憑 咁我可唔可以報一級技術員

同埋報嗰陣係咪要面試或者考其他嘢
如果有內容會考啲乜

同你一樣英文炒左但有工程FD,報技術員學徒都請
面試睇公司，mtr果啲大公司面試會用英文，我果間吹下水答下野得

咁一級同二級有咩分別